香港外資零售3大集團Richemont, LVMH, Kering既sales 同我入黎

啲仆街中層，高層，而家習慣咗場運動，唔理員工安全，返唔返到屋企。
喺困難時刻，我哋要團結，一齊爆班仆街既惡行，剝削員工既野，HQ唔理即係有份包庇。
話比傳聞聽，當我哋唔係人！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

傳媒

1

2

仲講抗爭，罷工，呢啲po都無人出聲，你哋都係返屋企打飛機算啦

Posh

幫樓主推

721 831 101

平時喺舖頭就屌呢個屌嗰個高層，好多不滿，但永遠無人出聲，而家連回都無人回，咁撚奴性重，返大灣區啦

多謝您，您都係零售業師兄？

廣東道嗰班luxury sales，係咪仲開緊工呀，一陣食住催淚彈無車返屋企唔好問點解呀，因為你快地on9無人出聲囉，無人爭取唔團結囉

推

寫email 去hq啦。匿名都得

做得richemont都冇尊嚴啦 wfc
kerring同其他比 d brand都唔夠勁 wfc
btw冇swatch group?

利申幾年前搵夠上左岸轉左行

英國呢面做緊其中一間，間間都含到雪雪聲

含邊個

push

其實你估hq唔知咩，所以話要傳媒煲大佢先有用

係喎，漏左swatch group
做呢幾個group 真係衰過狗

梗係共狗

話口未完，廣東道d sales 已經索晒TG，咳到飛起，仲係無得走，癡撚線

唔係呀樓主
純幫推
幫唔到手唔好意思

有D高層口講唔想含，但含到雪雪聲

唔緊要，多謝你幫忙，就算唔係零件都可以關注。
團結！

如果可以咁都照常營業，我建議四大集團去伊拉克開舖，而你班港豬就過去做

組工會啦手足

我都係咁諗，但要一步一步
而家係第一步，但都無人肯講野，仲有咩好講

smcp 路過幫手推

感謝師兄，其實有無師兄有諗法同意見，咩hq嗰啲無用，我試過，癈既。

另外小弟不才，咩係smcp？

最大問題係LVMH真係當員工係狗英國呢面最閪果間係LVMH間LV，仲閪過Burberry

一齊推

Richemont 都係狗到仆街啦，你問下Piaget, Van Cleff 同江詩丹頓嗰d員工

多謝你

但我諗外國相對已經好d，香港直情奴隸制度

LVMH旗下某retail前線
所在地區有咩事都會即落閘
日日港鐵提早收=提早落閘

ching想知可以谷歌一下

但以我所知，廣東道LV啲同事屌到飛天。可能你上層係黃或有人性d

我試過，但個result 好似唔係好關事

以前識人做hublot 同chaumet
都話lvmh唔錯
唔似richemont差唔多做過都屌

smcp group ?

Hulbot 我見每次都好早有得走，應該正常d

Lvmh前Back office路過幫推

幫推

我英文唔好，但同hq高層有溝通過一d公司問題，但wfc，叫你香港自己搞返掂，佢哋只睇數字。